有無人係好似吸引唔到人咁

如題 自問條件都唔算好差但就硬係無人對自己有興趣

講唔講得出自己有咩優點？

我都係

又係中上樣呀？

講下自己條件黎聽下

外表可能係決定性因素

我都係
點先可以吸引啲

利申：絲

咪即係差囉